\beginsong {Quizás Mañana \\ Canción del Hombre Libre}[by={Aguaviva}]
% https://www.youtube.com/watch?v=IqELvr5O7S4
\beginverse
Qui\[C]zás mañana, \[G]cuando en mi mirada
\[F]no brote la \[C]luz, \[G]
\[C]como pobre \[G]amapola de agua
\[F]venga la sole\[C]dad. \[G]
\[C]Pero hoy canto \[G] en libertad
y mientras \[F]canto no estoy ais\[C]lado, \[G]
\[C]pues el corazón \[G]va conmigo
\[F]y con él \[C]hablo. \[C7]
\endverse
\beginchorus
\[F]Viviré como el \[G]fuego
encen\[C]di\[Em]do en la \[Am]noche,
% TODO elegir "sere lumbre" (lo que se canta en la parroquia) o "tendre cumbre" (original)
se\[F]ré lumbre de es\[C]trellas,
canta\[G]ré para los hom\[C]bres. \rep{2} \[(C7)]
\endchorus
\beginverse
\[C]Beberé del paisaje en
\[G]un amanecer de lirios,
\[F]las campanas del mar
y los \[C]vientos fugi\[G]tivos.
\[C]Cada momento un pájaro,
cada \[G]pulso un latido,
\[F]una espada de lluvia
cor\[C]tando la flor del \[C7]viento.
\endverse
\beginverse
\[F]Ni las miradas \[G]torvas,
ni los \[C]la\[Em]bios es\[Am]quivos,
ni las \[F]voces ene\[C]migas,
ni los \[G]hombres mise\[C]rables. \[C7]
\endverse
\endsong